［突發］光復屯門行動又黎啦

幾時先會再有光復屯門行動

娜娜嗰班雞婆又出番黎了
區議員們會唔會快D再搞多次光復屯門行動？
再振奮下士氣都好

小弟唔係屯門牛牛 無辦法組織到行動求大家推到有屯門TG ADMIN/區議員睇到

唔該推行動post

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

支持

推行動po啦喂

18區感謝祭

push

必到

屯門區議員入黎啦

無人推

Lm

推呢個！！入屯門可以順便去埋元朗！

推21號搞！！入屯門之後入埋元朗！